{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045617",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75500&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트호텔해운대점"
    },
    "text": "海雲台駅と海雲台海水浴場から徒歩でアクセスできる位置に2023年6月にオープンした宿です。 客室はACEベッドを使用して快適な休憩を提供します。 周辺には海雲台駅が徒歩4分の距離にあり、海雲台海水浴場までは徒歩6分で到着できます。 また、BEXCOまでは車で3分で行けるので、ビジネス旅行者にも便利な場所です。 チェックインは午後5時以降で、チェックアウトは正午までです。 お客様の便宜のために無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供します。 駐車は1台あたり無料でご利用いただけますが、チェックアウト以降は駐車できません。 宿泊客はアデン カフェで朝食割引券を受け取ることができます。 アデンカフェとセルフランドリーは付帯施設として提供され、洗剤と柔軟剤は無料でご利用いただけます。 アデンカフェでは朝7時30分から9時30分までサンドイッチとコーヒーで構成された朝食が提供されます。 満36ヶ月以上または大人は10,000ウォンで朝食を購入でき、宿泊客は7,000ウォンから割引価格で決済できます。 客室内で簡単な調理も可能で、スイートテラス、ファミリースパ、シグネチャーフルビラに限り調理が可能です。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類は調理が禁止されています。 画像は宿泊施設の実際の姿と異なる場合があり、チェックインの際には特定の客室とベッドタイプが保障されない場合があります。 客室価格には税金とサービス料の両方が含まれており、追加費用なしでご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はいつオープンしましたか？",
            "answer": "この宿は2023年6月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "海雲台駅から徒歩でどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "海雲台駅からは徒歩で4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "海雲台海水浴場まで徒歩でどのくらいの時間ですか？",
            "answer": "海雲台海水浴場までは徒歩で6分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "BEXCOまで車でどのくらいの時間ですか？",
            "answer": "BEXCOまでは車で3分で行けます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時以降で、チェックアウトは正午までです。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、1台あたり無料で駐車できます。ただし、チェックアウト後は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、アデン カフェで朝食割引券を受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "アデンカフェでは何時から何時まで朝食が提供されますか？",
            "answer": "アデンカフェでは朝7時30分から9時30分まで朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格はいくらですか？",
            "answer": "満36ヶ月以上または大人は10,000ウォンで朝食を購入でき、宿泊客は7,000ウォンから割引価格で決済できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は客室で調理ができますか？",
            "answer": "はい、スイートテラス、ファミリースパ、シグネチャーフルビラに限り、客室で調理ができます。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の写真は実際の姿と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の写真は実際の姿と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には税金やサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金には税金とサービス料が含まれており、追加費用なしでご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 513
    }
}